而家瞓著咗, 你問我答

我而家瞓著咗

有冇巴打絲打想問問題?

我用緊 念力嚟上連登開post

冇人想知啊！

死撚左咋？

以後我唔會驚掛住沉迷上連登影響我睡眠 因為我可以同時間 一齊做呢兩件事

左右都冇死

你唔係人你係狗 所以你想知

pish

訓醒未